希望大家睇下呢條台灣講現時香港局勢嘅片

希望大家抽時間睇一睇
我想大家知道
其實世界上有好多人係支持我地
因為民主同自由係普世價值 全世界都認同嘅一件事
呢條係台灣人整嘅一條片 略略講下香港由回歸到而家嘅局勢
希望大家睇完可以重拾心情 再繼續努力
香港人 加油

條片到最後 佢講左幾句 我想引用俾大家
香港人一直告訴我們 請踏在香港的屍體上 想台灣的道路
可是我們更想跟香港人說 讓我們一起共同尋找
一個沒有中共威權獨裁打壓的幸福可能

推
我無嘢講

推
我要去醫院

推
我要見律師

推